巴塞冠軍撕飛區(無圖)

其實想知有無人重注左?小弟真係今日想買冠軍巴塞但發左誓未賭得波馬住慳返....有的話影出來共勉之